# LinkedList

## L'algo

L'algo crée 1000 noeuds actifs, avec un état qui va de 1 à 1000. Puis il calcule la somme de ces états récursivement.

## Running

Il suffit de lancer `main.sh` depuis `src`

## Notes

Aujourd'hui l'algo avec `flow` ne termine pas.

## Sample outputs

```
Compiling with_futh.enc ...
Compiling with_fut.enc ...
Compiling with_flow.enc ...
Compiling with_fut_without_forward.enc ...
Running with_futh ...
The function with_futh.sum_term took 20981 mms to run, and returned: 500500
The function with_futh.sum_basic took 21577 mms to run, and returned: 500500
Expected result: 500500
Running with_fut ...
The function withFut.sum_term took 10176 mms to run, and returned: 500500
The function withFut.sum_basic took 21823 mms to run, and returned: 500500
Expected result: 500500
Running with_flow ...
The function withFlow.sum_basic took 23099 mms to run, and returned: 500500
Running with_fut_without_forward ...
The function with_fut_without_forward.sum_term took 20727 mms to run, and returned: 500500
The function with_fut_without_forward.sum_basic took 21333 mms to run, and returned: 500500
Expected result: 500500
Cleaning ...
```

```
Compiling with_futh.enc ...
Compiling with_fut.enc ...
Compiling with_flow.enc ...
Compiling with_fut_without_forward.enc ...
Running with_futh ...
The function with_futh.sum_term took 23469 mms to run, and returned: 500500
The function with_futh.sum_basic took 25522 mms to run, and returned: 500500
Expected result: 500500
Running with_fut ...
The function withFut.sum_term took 10479 mms to run, and returned: 500500
The function withFut.sum_basic took 22308 mms to run, and returned: 500500
Expected result: 500500
Running with_flow ...
The function withFlow.sum_basic took 23166 mms to run, and returned: 500500
Running with_fut_without_forward ...
The function with_fut_without_forward.sum_term took 21136 mms to run, and returned: 500500
The function with_fut_without_forward.sum_basic took 24613 mms to run, and returned: 500500
Expected result: 500500
Cleaning ...
```
